## Introduction
This is Yanfoma Shop

## Fonctionalities to add
# Responsive
logo au milieu en mobile , le panier a coter 

# Login
login simple: numero  whatsapp ou email

#Register
Si l'utilisateur est un administrateur de yanfoshop il faut assigner yanfoshop
au admintype de la table Users sinon assigner cosmic. Cela permet d'assurer la redirection
vers le dashboard apté.

# Stickiness
like feature,  auto scrolling feature

# Purchase systeme
 - voir ce qu’il a payer/retirer son argent 
montrer le versement / part minimale genre 10% de la somme et submit 
 - virer la somme sur un compte bancaire et il envoi une photo du recu.
 - status de l’achat du produit login pour sa 
le prix total et le nombre de personnes qui ont contribuer et l’argent mais pas de noms 
mais lui sont nom avec leur dates 
 - lorsque tout le monde a payer =>msg  Le produit a ete payer et est en route pour le BF.
 =>msg  le produit est arriver au burkina faso et est chez un tel.